最後通牒！不回支那為CBA效力就終身停賽封殺 林書豪將面臨抉擇

NBA決定停賽後，另一焦點又回到中國CBA是否復賽，結果目前傳出4月初將重新展開賽事，並且各球隊要求經紀人要把各隊外援找回去，其中也包括華裔球星林書豪，他是否回歸北京首鋼令人關注。

林書豪日前在台灣參加屏東燈會，也跟母親一起過婦女節，他究竟是否會回到中國打球，還是要面對武漢病毒威脅，日前他也在推特寫下：「我真的很害怕。」

不過中國球隊要求經紀人要讓球員歸隊，否則將祭出終身禁賽令，林書豪是否會放棄CBA球季，他必須要做出抉擇。

唔番去你就係歧視支那人

算唔算回力標？ 早2.日先話美國叫武漢肺炎係岐視

報應真係話嚟就嚟

大把地方打波啦 啲錢都得下半世

叫佢去集中營打cba 啦

拎返個監獄盃

中國人罷xxxxx都好信

先例可鑑 罷買日韓美貨

驚也鳩 歧視中國？

唔番去係咪種族岐視呀 支那豪